已經習慣了

自細出世係單親家庭

阿媽好少陪自己 冇乜親子互動 所以我覺得自己一路以黎都冇乜感受過愛

但我都樂觀 中學都有一班可以交心嘅朋友 不過佢地俾唔到愛嘅感覺俾我

所以一直都好想拍拖 一諗到有個人會訓覺嘅時候攬住自己 就唔知點解有被愛嘅感覺

之後好彩識咗另一半 佢俾到愛嘅感覺俾我 我真係覺得好好好幸福 以為可以同佢一路走落去 去到結婚

拍咗一陣之後 佢開始對我有啲冷淡 冇以前覆得咁快 又成日都覺得我有好多缺點
而我都覺得自己一路都改善緊 但佢都好似唔太滿意

直到依家 唔知點解我覺得冇咗佢都好似冇乜問題 冇啦啦自己會有「唔緊要啦 冇人會愛自己㗎啦 自己一個一世算啦 唔好再拍拖」呢個諗法

但我其實知道自己仲好好好愛佢 啱啱仲為佢喊 但都唔知要點做好 好無助

一深夜又亂諗 真係好辛苦啊

一睇返啲wtsapp對話 又眼濕濕 點解我做極都做得唔好 我好垃圾

唔係個個人一開始就識拍拖
要有啲經驗先可以令你進步
如果你地努力過都唔得
只係你地互相都唔適合對方
唔係你問題 所以唔好咁自責
然後再用今次拍拖拎到嘅經驗
再搵過個適合你嘅人

我愛你

我含你

同佢去轉旅行啦，儲多 d經歷